一有時間就貼文宣

返學雖然忙，約唱k食飯都更加唔會有心情去，有時間只想貼多啲文宣，應承我，我地要貼到五大訴求實現為止！！

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋